香港，勝在有好多藍絲！

對家連續幾日都掃街顯愛心，想唔洗淺黃淺藍中立既人腦都幾難

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

好撚少人咋喎

但最慘係個傳宣效果已經足夠，又帶到訊息出黎，唔係想分化，但呢個係事實

5個月了
你覺得會因為藍絲出黎清RB
D人就會轉藍咩

相信大部份人見到呢d畫面，只有嘔心嘅感覺

除非佢哋叫到一班後生靚仔靚女出嚟清
或者會有d效用

哈，老解都出埋黎執野

俾港人講地用嚟打飛機就得

其實係咪好多人都開始唔妥義士咁做，封哂 d 路，我見佢地好熱心做show

［入黎匯報］黎明行動：中間派/淺黃觀感報告

根本好多人撐
大家做下策略調整
下星期再黎過啦